公司藍血大清洗

cut左大陸單 做緊歐美單 但生意都係差左
大腦細要cut jobs 要我九月前交名單
交左5個藍屍 加一個撐暴清潔工
今次發達了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

cut左大陸單緊係炒親中人啦
佢地市場冇單呀

你為我地出番啖氣

都係時候到佢地俾人清算下喇

我笑到仆街

良心企業

屌柒狗仔狗女大行動

有料 巴打

可惜100間有95間係藍絲

咁開心

take sides的年代

絲打好波, 比佢地感受下白色恐怖!!!!!!!
叫佢地去大灣區搵工啦!!!!!! 大把工等緊佢地

藍屍英文又唔係好 當然要炒

唔好咁傻豬開名

推

Wow

做得好

邊行？

全力發展多邊市場好過啦，中共市場又貴又麻煩又唔知幾時奶野又冇啦啦彈條新法例叫人跟到足，唔係供應鏈問題晨撚早走左啦

清算都啱嘅

支持各大公司炒藍絲

Well Done

你地沒做錯到

我有股份 上面都係鬼佬大股東

文字工作

好波

以前都怕得罪人 但而家就唔怕了

強

大家好好運用自己職場權力

Gchi

兄弟爬山
各自努力

GOOD JOB!
藍絲十個有九個無腦, 留佢地係度拖累公司同同事

Good job

但係仲有好多文字工作公司深藍

正
真定假都好，已經笑左

fatfat

手足好波

清算藍絲，還他們一個白色恐怖

永遠站在雞蛋一方！

C hing Ho ball

使唔使請返D黃絲呢？

終於到佢地！！

正呀

我有理由相信有批判性思考既黃絲係工作既層面上絕對比奴隸藍絲做到野
當然都要睇下係咩工種

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

物流業？

好正藍血大清洗

Nice

真攬炒

好波, 如果有藍絲想反抗, 記住提佢地唔好學埋啲暴徒搞抗爭

好波啊

成王敗寇，唔介意大家用返對家招式發難

大快人心

good job bro

freelance

今次仲唔到我地篤灰

好上司!

好似飛機咁喺你頭上飛過咗

你係咪爆data睇見唔到747？

正啊爽啊

有請小鳳姐

我公司都好多藍絲

今天應該很高興

屌好撚爽

push

我老細都俾我去請freelance同part time
唔係黃絲 冇遊行過都唔撚請

心靈舒暢

Good

ching好波

同共產黨有咩分別。

我都cut左一個偽中立撚

啲藍屍成日屈我地搞事搞到佢地份工麻
咁唯有做俾佢睇啦

巴打好波

你地無做錯到!

你嗰標題

Push

共產黨會殺埋你

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

果班友連元朗打市民果單都認為冇問題 唔炒都唔得啦

啲紅底成日講
大陸咁大是但督一點都賺到錢
家陣交個大灣區俾佢地賺大錢就啱哂

樓主好野 心都涼哂

嘩屌有咁嘅僱主真係難得

咁撚興奮

多謝巴打 是日最爽消息

樓主比機會佢地返大灣區創業咋嘛

人格有問題公司點留

幫我同你老細表白

垃圾政府以為9月市民會收皮 但唔好意思 好戲在後頭

你已正評了這個討論

Btw你嗰5個藍絲同事負皮左你

係你上面

香港就係太少你哩管理層

正評不解釋

這樣是不對的，還要減省更多人手

咁佢地一定好心痛機場果兩隻支那佬俾人打

清算 之後冇能力冇人請

良心企業
佢哋失業唔好上街反抗呀

Fatfat

Intel_King
#9082
一毛

每日都見到飛機飛埋黎

藍絲冇咩骨氣，嚇下就缩

其實中小企開始表態係好事
做老闆既見到呢個post
就好好諗下繼續落去俾中共贏晒
中共全面支配
迫走晒外資你間野仲會唔會有運行
而家唔係叫你犧牲成大義
係目光長遠啲，你今日唔take side
到藍色支配晒香港會發生咩事
長遠你有冇運行
為自己生意，諗遠啲諗深啲喇

擁抱大灣區榮耀

Hoball

你以為自己好快?

完美演繹何謂文革式批鬥

Ching ho ball

清泉
公司請唔請人

藍屍死去大灣區共享祖國榮耀和機遇

頂你殘體狗

g持

好波呀ching

一齊入黎討論

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

sor，出錯字

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手刃藍絲既感覺如何

可以返大灣區啦

你好叻呀
為你鼓掌

基本上layoff 都係lay 廢老.. 即係藍絲

新彊夠大, 叫佢地上去掘金la

民事打錢債官司出禁制令就常見

禁止差佬做/唔做某類行為technically 好難

權力好重要

做歐美單要英文好係正常既

支持呀

Fail，下回請早

兄弟好波

證明缺乏邏輯思維
對文字工作有影響
炒得合理
唔係因為政治因素而炒

要用返香港政府呢啲鳩spin虛偽理由

樓主我想跟你搵你

開心開心

正

大家快啲舉報藍絲

食

請唔請人？
想去黃底公司做

正啊

巴打好波

良心公司

freelance 暫時full

nice!!!!!!!

巴打

push ching 好波

啱啊

support

終於到我地呢面清洗

嗱HR手足睇路，可以幫我地報仇整返白色恐怖出去㗎
只要你唔係國泰咁炒人冇理由，係根本唔會有事

正，不過認真好多藍絲真係冗員，成日自創一套”規則”,唔住公司規定做嘢，如果要佢地減人工同公司共度時艱，轉過頭就跳槽走

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

應該一早咁做

做到野 兄弟爬山各自努力 推到2.幾失業率全部藍絲

哇爽啦

冇做錯到！！

睇野咁表面又蠢既人難成大器
以公司利益著想炒佢絕對係合情合理
同tvb國泰炒人既白色恐怖唔可以相提並論

靚

支持

送佢哋返去共享大灣區榮耀

希望係真

藍絲普遍智力低 梗係炒咗先啦

大家真係要好好利用自己職場既權力
我阿頭&同事大部分都係黃 不過同team有個廢中係藍
依個月呀頭將勁多野塞晒比佢做

Well done

原來係呢啲藍血

做HR好處

咪咁啦，剝削藍絲啦，佢地好撚窮架

愛你

You are not alone

HR 小薯係時侯做野

最近我都交左隻藍絲

真定假都好,都係件開心事

廢老唔識英文就炒佢地啦

藍屍

天天快樂上班去, 公司請唔請人

大灣區好歡迎佢哋

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

做得好!

慘~ 愛國竟然要乞食

612 721 811 825
光復香港

打撚哂飛機
巴打我精盡人亡啦
你好唔好意思

請唔請廢柴fg
認真

難搞都要搞

要團結200萬港人都好難 但淋病就做到

屌我都係..會唔會再出post 撞機了

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

good job

冇架 政府又做過 私人又做過 做文字根本好惡做 食唔正條水 唔靈活實死
唔要藍屍clerk/cs/project manager/account 請番後生好過

freelancer 生活真係好苦
穩定咩